點解黃秋生最後都係癲撚左食人肉

佢係不嬲十幾年都冇訓過而癲撚左，定係幫人醫失眠病醫到癲左

因為想報仇而癲撚左

佢報咩仇，佢都殺左佢呀嫲啦

Btw又係林家棟做漢奸

u say what 7

豆腐佬，你癲左呀？

我以為講緊人肉叉燒包

+1

生左咁大粒痔瘡 係人都癲啦

應該想講當一個物種太耐唔訓教就會失去原本既理性
而變到自相殘殺甚至食自己
因為最後都有影到實驗果幾隻白老鼠都有食自己

日本兵正仆街

林醒真係好慘，娶左個老婆都冇幾日就用刀殺左佢

劇透死全家